點解連登仔唔會讚同欣賞人

靜係識屌,接受唔到新事物

Old news is so 唔識串

睇到潮流台同飲食台啲post有感而發

讚人=默認自己廢過人->唔抵得->想辦法拉番你落黎

同啲廢老一樣

認同
Between 聽肥絲講係淨

認同呀

切身感受完黎

不過唔踩底人點顯得自己正常

唔理佢地又會話你打飛機係度自High

Btw 本來個標題係點解連登仔淨係識屌人
諗住正面啲!!

連登應該share the love

冇計 現實都比人睇唔起
網上仲唔瘋狂踩低人咩

應該用愛感化佢地

連登好多生活唔如意既人, 要靠上網搵野屌黎發洩,
好多係網上屌得好兇恨既人, 現實可能係調番轉既

接受唔到人地比自己 叻 幸福 有錢

有咁多方法發洩 打機亂屌人我明
但係純討論都9屌就.....

呢個風氣喺香港繼續只會令大家冇進步

問啲咩?

So…高登仔=癈老

我諗佢係想講呢個行為姐

有乜撚新事物要接受話

中國人賤種基因

一個例子都無你想討論啲咩？

其實唔可講係新 只不過係應該欣賞其它國家嘅文化姐

講下韓國文化 你覺得點
Ps我唔熟 但係連登成日屌

包裝得好
事實係同中國差唔多
電子技術幾好

公民質素低，同中國差唔多
男人大男人，打女人，嘈
女人巴喳，嘈
同埋整容、鹹濕包裝嘅音樂挑戰道德下限

去過非旅遊區你就知
貧民窟咁

講中哂 我嘅意思係你嘅態度同我地上面完全吻合

我等你講事實喎
反駁我

崇日崇德叫唔叫識欣賞?

其實佢哋係人哋做咗啲嘢就會笑9人
但係要佢哋做又淆撚哂底咁

得罪講句 佢哋只係社會嘅失敗者

不過有佢哋呢啲人先可以抬高自身

我冇話你嘅唔係事實 你去過 生活過一定有一定嘅根據 我好信你
但係你比我嘅感覺係大部分屌 冇野值得學習
(個人感覺)

有乜嘢好欣賞呀 欣賞非洲啲小朋友食樹皮呀

根本就同d廢中廢老一樣

睇下崇啲咩 崇拜一個民族就有啲on9
但係如果你係崇日本人嘅禮貌同創意
或者德國人嘅工業水平 我覺得非常好！

非洲人嘅對人嘅熱情！

睇少啲電視啦屌你 係咪俾無國界醫生洗腦

9 up 未去過非洲

唔熟呀嘛sorry 但係如果你話黑人嘅話 我真係有呢種感覺
同佢地相處 比同白人易親近啲

你試下去法國黑人區再講

睇你都係同佢哋傾過幾句計 長期相處你就知咩事

都有幾個交心嘅朋友架

因為贊同讚美係左膠行為

就好似喺連登話自己讀咩都會俾人屌係垃圾一樣

咁我地就要淨屌? 淨屌冇益

不過最終都係冇得講 把口喺佢地度
只不過呢個係一種美德姐

韓流係新事物 江南style都5年啦喎

其實讀咩都ok 不過如果hea讀真係抵屌垃圾

追post 唔該
係欣賞其它國家文化 唔好淨屌

why not both? 你試過係街屌人未?

依家香港班後生咁撚叻，個個IQ三百六、跑步快過保特、七尺高、奔周12寸，洗撚欣賞人呀？你睇連登網聚張相就知佢地個個天生異品，武學奇才啦